踢左半季 想問依家英超冠軍主動權係邊隊度？

獌聯

狼隊

車路士

魚拉突

唔講唔醒起有呢樣野

老屎忽

梗係係獌聯度啦，big6裡面排第6,就係要望住佢地自相殘殺，我獌後上輕鬆奪冠

我轟啦 贏晒就拎英超
主導權係我轟到